同今時今日仲唔夠口罩用嘅人講

啱呀，你哋咪繼續屌人炒狗囉
自己價低唔買
提你地會升又屌鬼
依家咪升幾倍囉
呢個世界做好人無用嫁
唔怪之得場運動搞禁耐都係咁
話自己同支那人唔同
咪又做埋一樣嘅嘢
有事就道德撚上身
冇事就話有製作恐荒

到今日呢刻你都會唔夠口罩用全部都係抵死
足足兩月，依家第三個月
中肺炎啦，死偽黃港豬
到時驚死，你班仆街咪死死地氣屌老母照買
香港會有今日唔怪得政苦
個個都抵死

香港人要堅持平過60蚊1盒先買

中肺炎都唔益炒狗

前日出街已經見到好多人唔戴口罩， 好多人覺得確診數字回落

而家幾多錢一盒？

藥房開post?

早2日經過深水埗，已經見到180 1盒

日本野 $10@1

咩質素先？我深水埗見到120一盒50個，但命仔緊要喔

確診數字係個counter，好似統計汽車流量咁，除非手抽筋撳多左，唔係邊會有得減

深水埗賣得，多數都係印尼罩啦，但啲人唔識分，買左啲印尼罩，咪少啲人搶日本/韓國/美國口罩

其實港豬同支那人無乜分別
都是華人，不用分得那麽細

雖然樓豬講得好難聽 但係真
好人好姐平時有上開連登/12月1月有留意時事
最遲1月都開始有意識要買口罩
而唔係到左口罩被炒先黎屌買唔到/食炒價

不過炒狗都係要屌既樓豬 發呢d死人財正仆街

嗰時傻傻地 淨係買左兩盒中童比自己
唔知點解冇買多啲
其實12月1月已經開始少少缺同開始貴
香港第一單確診嗰時先開始搶
最後日森救世